（集思廣益）去英國告鳩陶輝

有冇神人巴絲打可以諗諗？

原文link

基本上都整理在圖片中
最重要要留意的是，政治庇護是依據難民公約來申請，而酷刑聲請即是依據酷刑公約
#歡迎任何形式廣傳_修正_改編_二創_不用徵求我的同意
當日直播：

政治庇護是需要由聲請人證明自己將會受到政治迫害方能申請，所以該國審查部門比較容易駁斥要求
而酷刑聲請只要有理由相信香港存在大規模侵害人權的情況，就可以提出，而且締約國不能遣返、引渡申請人
我自己本身未處理過真正的酷刑聲請，不過香港有一位酷刑聲請專家，張超雄議員，大家不妨去請教他

酷刑公約主要是用來反制警犬的武力
在香港，違反酷刑法可處以包括終身監禁在內的任何刑期，而只有公訴程序可提起訴訟，所以……

所以幾位英籍警司可能是有效突破口，特別是中信事件
而且酷刑定義不限於公職人員親自執行
教唆、默許都算，所以何君堯及八鄉指揮官於元朗黑夜事件值得研究

由於香港起訴不可能，而海牙國際刑事庭並無管轄權
所以可依第五條B跟C，從外國加害者或外國受害人著手
加害者之母國有管轄權，這只要有原告就好處理
受害人之母國，其管轄權需得到該國承認方有效，連開啟起訴程序也可能有變數
反正找尋原告很重要
#希望前綫能自行組織並尋求專業協助
#我始終是學人權哲學_我不會訴訟

另外就是著名的紐倫堡原則是適用於此公約
所以執行命令不能作為辯護理由

最後就是此公約規範對像為公職人員及執行公權力者
一般市民並不會成為被告，除非你在執行公職人員的命令或默許

#不要告訴我你有參與任何行動
#我不是律師_無法協助你進行起訴
#612基金看來不足以應付本地辯護需求_反制起訴可能需要另外籌款
#我們需要原告
#hooky

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

幫手推

Push

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06